點解尼日利亞果球有12碼？

明明自己推人加自己跌

睇完歐聯再睇世界盃，就睇得出足球有幾黑暗。

原來進攻球員死命挨住人，如果防守球員唔幫手頂實佢由佢自己跌，係會罰十二碼

正常就唔會判

所以之前真係錯怪c朗插水

球證朗迷來

黑哨

連登朗迷咁多 點會提呢球

唔通劇本又會同你講

馬斯2隻手攬住個nigga攬足幾秒,攬到好似係佢條女咁喎

Nigga唔交戲俾你都對你唔住啦

屌啦